廢佬trump其實係啱係投咗共？

1.將美金壓到咁低 另大量熱錢湧入支國 攪到支幣係咁升？

2.又將道指 納指 標普瘋狂破頂 令依道美麗嘅風景線留比支登？

3.武肺攪到美國元氣大傷 竟然唔同支國開戰 進入戰時狀態，成為戰時總統 ，等到打完仗先落台？

4.依幾個月唔再出黎吠支國？成個手下敗將唔出聲等離任？想比全天大制裁你？

曾經係我心目中封為偶像嘅特朗普 原來都係廢老一名

人地淨用個名都可以借錢返身，你得先講。

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
股你唔到
(狗隻#336730)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?